點解騷靈情歌咁難唱

推

因為你唔係張敬軒

咁易唱都話難？

好難啊

春袋俾共產黨咬左去就會唱到 好似係

幾好聽唱得唔錯

Thx 巴打

又係你 上次百年樹木已經笑死

未夠騷

你個仆街

要點做

可以出道啦

巴打錄咗幾多次

襯未紅簽定名先okay??

莖牽本人

錄左一次

雖然我冇資格評論人。。。 但。。。。。

因為r&b不嬲都唱

巴打唱得好有個人風格

好多d唔真唔假既聲

btw樓主還返部手機比人未

仲聽支那軒啲歌，屌你老母

未 用緊黎練歌

與其話難唱 不如話難掌握

樓主既毅力同勇氣好值得令人學習...

lm

Ching, 要音準無音準 要拍子無拍子 要中氣無中氣

你唱呢個係lay back style黎架喎

Delay左

巴打唱歌有鄉音既

懶音多

屌你老母收皮啦
好撚煩呀

你唔講歌名我都估唔到你唱緊呢首

又走音又甩哂beat
係咪專登

留個名陣間笑，上次都夠經典，今次應該都唔差

走哂音呀大佬

2014年版都好輕鬆啫

可唔可以再出多啲cover

用黑色的燈射著我跟你

聽到起雞皮

幾好聽喎 差小小就超越張敬軒

巴打應該首首歌都覺得難唱

到底樓主唱得好聽啲定badboy唱得好聽啲

算吾錯架啦

想聽巴打唱洋蔥

用黑色的鳩射向我的你

把聲好似外國人唱廣東歌咁

歌神上左熱門今次實紅硬

好難聽呀仆街

走撚曬音

走音走到

第二種感覺去唱

一個人自推都上到熱門
知唔知聽日係咩日子

甩beat甩到咁算鳩數啦

屌甩哂音

好耐冇試過聽歌聽到咁開心

有乜分別

咬咗半個呢？

其實都係差拍子，歌詞，音準，同把聲
唔係既話樓主都唱得唔錯

個key真係有d高

好仁慈

屌一聽又認得出係你
你唱歌真係好難聽呀

算啦 巴打
每個人都有自己擅長既地方架

啱啱我係巴士度大大聲播你首歌 有好多女嚟問我係咪原唱

俾你呃左入左去聽

你對耳唔好
聽唔出拍子同音準
所以點唱都會走音
我相信你都明白呢世都唔會有進步
不過因為你聽唔出
所以可能都仲覺得自己幾好聽咁

好撚難聽 你唱得

支持樓主 唱得唔錯
係抖氣位大聲咗啲

唔洗理其他人既目光
最緊要自己開心

佢d歌都算幾難唱

咁有自信po上嚟 應該都係聽唔出㗎啦

驗耳la

勁喎

支持你出道

中咗伏

有冇巴打真係堅持到成首

其實我聽得出有分別 就算我一粒粒音去對住唱 都會唱唔到我果粒音 肌肉已經有自己一套音準
慢慢練緊音準 最近開始

巴打中左武肺？
死唔斷氣咁

我諗你應該係搞笑呀
如果你係認真嘅，你甩晒拍走晒音唔夠氣歌詞又加減
唱到喊驚咁，騷靈情歌唱到變幽靈情歌
唔係淨係呢首歌難唱呀，係無一首歌你易唱呀
你不如搵首有信心啲擺上嚟
唔好一嚟就咁哽得唔得呀

呢首係我練得最多果首

Well said

你估易架

呢首咪正正常常

喺水底入面唱?除咗甩beat其他都冇乜嘢 加油
建議樓主可以上殘酷一丁全美一丁個啲表演下

Amazing!

講真，呢首真係幾正常
你把聲聽落都舒服
係個拍子感硬係爭啲
好似呼吸跟唔上發聲
平時好少做運動？
另外幾欣賞你嘅勇氣同器度
比人屌到咁你都無講咩
唔知你係咪對唱歌好有興趣
咩都好加油

屌我聽左d咩

比人屌慣左

幾日黎不斷唱無停過

年

練下跟拍子先啦

係咪想笑撚死我

佢仲要反話我走音果下西飛利

歌詞都錯

你知唔知你衰咩

江華

肌肉有自己一套音準
咁會唔會係「五音不全」呀哥仔

唔講你運氣用聲果D啦
我建議你真係聽清楚同練好首歌嘅音準拍子先po上黎
你首騷靈情歌根本係你有你讀歌詞，音樂有音樂播
莫講去理解首歌嘅意思同感情，你連首歌點唱都唔知
你果首晴天你肯聽肯練係可以有番音準同拍子
既然係咁你有心唱又點解唔練呢，真係唔撚明你諗乜

樓主對唱歌個熱誠我係有理由相信係去到少林足球個種火一樣
係差在幾時爆姐

好聽

廣東歌算難唱

普話話既話 花花d歌先最難唱

cover都已經咁難唱

正版勁難唱

奶共狗 拉

個人覺得呢個version最好聽 好難好似唱到佢咁迷幻

嘩樓主認真問你
你唱個時個腦係咪諗緊好多野
即係我都有識得一個係唔知點解真係可以無拍子感既人

你算9數啦你 你氣都唔撚識用 學咩人講唱歌 你粒粒音都基本上聽落唔放鬆

永不熄滅

你勇氣同自信真係好強下

但你唱歌唔練好音準拍子一樣好撚難聽
講緊你嘅問題你就spin其他地方度你唔撚進步，仲唔撚厚面皮成日要人評

樓主自己有自己讀詞，音樂有音樂播

你首晴天又有好左喎...
咁可能一首歌你要重複練一百次先可以正常啲...

晴天我唱左一千次！

我覺得佢可以試下用鋼琴彈一粒音出黎，不停聽再不停唱，唱到個pitch一致，每粒音都咁練，跟住再試下唱scale同簡單嘅歌，咁應該係比較快改善佢音感同音準嘅辦法

佢首歌應該係想嚇到人冇左靈魂

發覺你成日唱軒仔
你把聲又有啲似

笑撚到仆街

樓上d人唔好懶好心啦

你而家行為等同
教一個3個月大的bb點跑步

頂 分唔清你對樓主好定點

樓主真心
唱一次k歌之王俾我聽下

係因為國語歌係比廣東話歌易唱好多
樓主問下啲教唱歌或者識唱歌就知
如果連國語歌都唱唔好
可以唔使去逼自己做啲無天份既野

唔識欣賞唔好做on9仔謝謝

er...

調整左個咬字位置